漁民樂（樂囝）算唔算係香港最有型既人？

😍

算（qualified）

支持(support)樓主